[請廣傳]豬嘴消毒指引

希望可以廣傳，見越黎越多人無口罩，要上豬嘴，擔心唔係個個人識消毒
其實我更希望可以人人豬嘴，留返啲口罩俾有需要既人(eg.醫護/基層)

落gear步驟：
1.)洗手
2.)用酒精/1:99(或滴露加水)抹filter外殼(神裝/7093/6035)
3.)洗手
4.)拆filter
5.)除豬嘴
6.)浸豬嘴落1:99(或滴露加水)，頭帶都要浸，浸5-10分鐘就夠
7.)洗手
8.)風乾豬嘴
9.)洗手

1:99 係講緊1份漂白水溝99份水
滴露加水就睇返滴露既指引，不過依家滴露好似買唔到
藍威寶都得嫁

爬左好多文，仲係未搵到方法消毒2091/2097/2291/2297
醫生朋友話唔好噴酒精，驚啲病毒彈到週圍都係

其實空氣好既話，P100可以用好撚耐

up 謝謝懶人包

除咗豬嘴外
大家記得帶眼罩

push

1

請問如果要食飯或者飲啖水 要點做？唔該樓主好人一世平安

隱藏
希望可以廣傳，見越黎越多人無口罩，要上豬嘴，擔心唔係個個人識消毒
其實我更希望可以人人豬嘴，留返啲口罩俾有需要既人(eg.醫護/基層)

落gear步驟：
1.)洗手
2.)用酒精/1:99(或滴露加水)抹filter外殼(神裝/7093/6035)
3.)洗手
4.)拆filter
5.)除豬嘴
6.)浸豬嘴落1:99(或滴露加水)，頭帶都要浸，浸5-10分鐘就夠
6.5)唔想肺積水/肺炎死記得過清水清走殘留漂白水
7.)洗手
8.)風乾豬嘴
9.)洗手

推

用7500既就上面條頭帶向前反

用6500既就直頭已經有quick release
不過個quick release位應該幾多病毒，開完要消毒隻手/去洗手
或者隔張紙巾先開關quick release

唔建議6200，設計問題，長期戴唔舒服
仲有出氣位冇cover，有機會你呼緊氣，有飛沫入到去

6800無用過，建議唔到

你岩，我漏左

酒精唔一定係噴，可以抹，麻煩寫好少少叫人唔好用酒精好誤導FEEL
酒精係殺到WARS，台灣衛生局有醬油

2.)用酒精/1:99(或滴露加水)抹filter外殼(神裝/7093/6035)

push'

如果用6800 中途食野飲水可以點

我無用6800，答你唔到，sor

咁用5n11濾綿加501濾殼點消毒？

5n11要換，唔可以重用
501可以同豬嘴一齊浸消毒水

Milspec gas mask正常包canteen可以直接飲水
不過6800民用就好似無得咁做

yes

應該無問題

3200得唔得

6200dd出氣位有cover

3200要配3700+3744
3744應該係要每日換，3200同3700可以一齊浸消毒水

6200dd邊到有得賣
差唔多價錢，點解唔直接6500

6200dd係舊款model

想請問知唔知7093可以用幾耐

3744一定要每日換嗎,仲諗住外面有個殼包住會好D

3744只係n95

唔係tg或者粉塵超級多嘅環境
最少都三個星期

我以為平時D 1860唔重用得係因為戴同除會直接接觸所以先唔重用得

吓 我買左set 3200,3700,3744...
諗住起碼用一星期先換一片
其實都無source話可以用幾耐
我諗住本嘢唔會比自己d口水整濕，出面又有盒包住，照道理應該可以用好耐

真係答你唔到 好似暫時醫療用嘅嘢
n95級別全部都係即用即棄

我都買左 諗住一塊用3至5日 睇情況而定

我打算聽日開始上豬咀
希望唔會比人歧視

都見到有人用緊豬咀 情況愈黎愈差時 就愈多人用 唔洗怕

我今日都只係見到一位手足用豬嘴
希望多d人跟隊

多謝樓主

用緊6200

Push

自己加塊膠片,擋住佢?
好似6200dd咁

英國3m有出過指引話一對p3 level(即係p100 既7093 filter同級) 足以應付一場瘟疫, 因為使用環境無工業用咁大塵.
可以用到覺得呼吸有阻力先換.
當然信唔信就自己決定啦
(在常見問題部分)

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf&ved=2ahUKEwiKooTjvbTnAhXyyIsBHTNWCCwQFjAKegQIARAB&usg=AOvVaw2mA-IBedUn38LziC_z5A5G

唔好用酒精
會蝕膠

我覺得係既， but 全世界(特別係fb上面有d肯定冇用過豬嘴既人）都又話咩即棄咁又太誇張

單個濾罐果d
唔裝個濾罐，剪半個口罩用膠紙封死佢得唔得？
咁d口罩可以省d用

滴露依支垃圾係殺唔到病毒架，唔好再推薦佢了

早晨，同道建立了新的白宮聯署，邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

用膠紙癡黎癡去好似好難消毒

P100有膠盒一定唔洗即棄
P100無盒既要煩點消毒
n95就一定要即棄

???

滴露依類產品係chlorhexidine，只係會殺到細菌，病毒係另一樣野黎，殺唔到
只有含HCIO既漂白水先可以殺到病毒

尋日第一日用 好多人望

今日第一日用 係巴士站排隊 d廢老驚到企開一個身位

用左

即刻咳多兩下嚇下啲廢老個呼氣valve會有水彈出黎

我用清水抹多一兩次，再用乾抹手紙都有效

唔係90%以上既無問題，我有個7500(做模型用)平時用75%酒精紙清潔，用左5年啦

amazon?

老老豆豆 呢家3200+3311k 做唔做到個效果

暫時冇任何指引話n95可以重用

希望可以廣傳，見越黎越多人無口罩，要上豬嘴，擔心唔係個個人識消毒
其實我更希望可以人人豬嘴，留返啲口罩俾有需要既人(eg.醫護/基層)

落gear步驟：
1.)洗手
2.)用酒精/1:99(或滴露加水)抹filter外殼(神裝/7093/6035)
3.)洗手
4.)拆filter
5.)除豬嘴
6.)浸豬嘴落1:99(或滴露加水)，頭帶都要浸，浸5-10分鐘就夠
6.5)唔想肺積水/肺炎死記得過清水清走殘留漂白水
7.)洗手
8.)風乾豬嘴
9.)洗手

有呀 我想早啲有啫 定係照用6200算

照用先啦 好過冇

可以重用？ 個filter 點消毒？

都唔知講左幾多次，活性碳對病毒無用……

呢d 都係p100 但係咪清潔唔到呢？

?

Sor...

Link

應該係，因為無外殼
依啲做木工/漆工都可以用好耐先換filter
但係我地依家講緊病毒

£8 一對？ 我之前28.9美果陣入左6對，夠用就唔加貨住啦

想戴 但好難搵貨
7093應該最小用到兩星期一對

如果有貨想將手頭上d罩比人

得6200點算

個濾棉點處理好，唔知幾耐換一次

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

無防水蓋既要日日換

7093 應該係最平最方便清潔嘅 不過而家仲唔入手遲啲就難講

用住先ok 嘅我都係6200,個問題係用咩濾棉啫

3744正常唔洗日日換，你戴同除豬咀唔會掂到塊棉，N95口罩要日日換係因為你D口水會積起口罩影響呼吸同衛生
用酒精清潔3700個外殼就得，3744塊棉就幾日換一塊

唔係好識sor，問多少少，防水蓋係另外買？

6300係咪同6200一樣問題
同埋冇酒精點消毒

飯飯就外賣返屋企食啦
飲水就用飲筒

7093=防水既p100或者叫2093
所以你要用咀一定係用7093

我有7502+2091棉，係咪都夠用？
另外2091棉可用大概10-14日左右得唔得？

2091點消毒，諗唔到，UV燈？

唔係啊，7093就係7093
雖然都係P100級既芯
7093過濾量(可用時間)高過2091/2097嫁
7093=6035，6035係歐洲P3，P3=P100

2093係masking tape縐紋膠紙

但係2093要一日一對

我見7093寫可用200小時
但係開左之後每次用完擺密實袋既話
可以用幾耐？

7093 3m話無論PM2.5幾高，最低用到40個鐘
7093係無化學物質既，同其他用係頂TG既罐唔一樣
7093係純物理過濾，理論上係唔洗入密實袋

再講多次，費事有人搞錯
2091係最基本P100，過濾空氣中99.97%油性及非油性顆粒物質
2096係2091加過濾酸性氣體及異味
2097係2091加過濾有機氣體及異味

7093/2091/2096/2097都係全物理性過濾，理論上係唔洗入密實袋

2093係縐紋膠紙，唔係filter......

多謝手足詳細講解
我諗住轉戴豬咀
將手頭上d罩比晒人地

一對7093用到幾耐？

上面reply 過，英國3m話一般可以用一整個疫症或者直至覺得吸氣有塞塞地為止，可以碌上去望望份文件

我有個木工fd話佢對7093用左3個月先極限
都市應該可以更耐

d病毒入左7093/其他filter
係咪會trap住出唔返黎？

lm

咁個filter 要點處理? 日日換?

7093會唔會過期?

應該唔會 佢個盒都有個日期

有無人有多7093可以賣一set比我搞唔到amazon

其實用7502同6200有冇咩好明顯嘅分別？淨係用話單罐式

推!!
謝樓主!今日用左呢個方法消毒個豬嘴

btw 如果怕醜仔驚太突出的話可以加條面巾係前面,戴帽=似行山look 有中東feel

bbtw 想請問一下有冇人拆咗個豬嘴出嚟裝返上去嘅時候好鬆 ?
(用緊7502)

其中一層姐，有EN 149:2001 + A1:2009同FFP2 standard

啱啱訂左兩件 三月尾先寄

push全民豬嘴

7500 舒服過6200好撚多
唔好買單罐嘅3系，因為唔知可唔可以重用

如果裝上去覺得鬆記得做氣密測試

謝謝解答!
試過幾次正/負測試,又好似冇咩問題咁...不過係戴上去時要小心d(驚個軟膠位&出面個硬膠位會甩)(好難解釋)

3

謝

2

有d人又話可以用幾日

5n11只係n95級別
暫時仲未搵到有咩指引話n95可以重用

7502條頸帶個扣試過咬唔實成條帶甩左出黎

依家用扣針扣實左

3m應該都無預計過一個人要長期戴足一日
就算係返要戴豬嘴既工作(eg.礦工/木工)，都係每隔幾個鐘就有得休息下

點解香港人要咁悲哀

係咪要日日洗，驚個豬咀啲膠溶

雖然我唔係日日洗，一個星期1-3次，個7500已經用左5年

不過依家要日日洗！
我以前唔係日日洗因為我係木工同整模型用

日日咁洗都幾慘

Damn屋企唔夠1：99個啲清潔用品

香港漂白水都缺貨？？？？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

3200得唔得？

唔出奇

3系只係n95，個豬嘴一樣可以消毒重用，但係濾片應該唔得
暫時未搵到任何指引話n95可以重用

60926防唔防到菌？

1.) 依隻野唔係菌，係病毒
60926可以過濾到，一樣要消毒filter外殼

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

想問問FILTER有效時間係幾耐

好似200個鐘

唔係食tg既話可以用到呼吸有困難先換
我有木工朋友用7093每日5個鐘，一個星期5日，極限用左3個月
都市用應該可以更耐

60926既p100材料好似小過7093，應該無咁耐用
仲有！60926濾罐係有化學成份，開左封就會一直揮發
時間長左，揮發曬就會頂唔到TG，變成一個只係P100既物理濾芯

7093係完全物理過濾，所以單獨7093一樣頂唔到tg
但係7093足夠擋病毒

其實n95都已經夠，但係未搵到任何指引話n95可以重用，應該係每日都要換
P100系列既7093就可以重用

ftiler 晒UV 燈得唔得

2091/2097/2291/2297

理論上ok，但係唔知道uv燈要幾大功率先殺到依隻病毒

我搵搵下搵到7093都有2款
係7093同7093B

7093=7093b
7093b係bulk order

貼多次

The difference between the 3M 2091 respirator filter and the 3M 2097 respirator filter is that the 3M 2097 filters out nuisance levels of organic vapor. (organic vapors are carbon based vapors, like oils and molds) Nuisance levels are defined as vapors that are below the PEL. Nuisance level refers to concentrations not exceeding OSHA PEL or other applicable government exposure limits, whichever is lower. For higher levels of organic vapor protection choose the 3M 6001 respirator cartridge or the 3M 60921 P100 Respirator Cartridge.

照佢咁講係咪2091都夠用

係，但係2091/2097/2291/2297都無膠盒，點消毒係一個問題

60926係咪無用...

我之前試過戴得太心急d繩翹錯左...

好似唔好用酒清 (organic fluid) 用1:99 就夠好似官網咁講

藍威寶
好似重有得賣

我搵到個3M清潔指引

呢個要推！

咁樣建議巴打們買2個更替喎

60926無問題，只係用耐左擋唔到tg

同問

3m嘅指引唔會指明個standard
只係分左particle filter同gas vapour cartridge
所以p100得無理由n95唔得

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

有寫明係FFP3 / P3，姐係P100

批量買平好多咁喎

As 3M half masks are reusable, one mask can be issued per worker per
pandemic wave. 3M™ 6035 P3R filters are also reusable, and one pair
is considered to have enough capacity to last a pandemic wave

去同人夾單啦，口罩只會越黎越缺，全世界既每日產量都唔夠支那用一日

應該係7093同佢2選1 走唔甩

yes, 60926都得既，但係好浪費

60926擋到菌？

1.)重申，唔係菌，係病毒
60926可以，60926有P100 layer，但係好浪費
因為60926開封左就開始計時，啲化學物質揮發曬就頂唔到tg

浸埋塊棉???

閱讀理解零分？

amazon買咀買filter 信唔信得過, 會唔會比人送中或者半路中途無左

暫時未試過

佢預計四週後先出貨,
到時都唔知有冇得俾你
訂左都唔好太淡定

不了
會比狗咬

師兄 嘅意思係2091果類 都係冇得清潔？
定用消毒酒精果類抹表面就得？

P100 濕咗就唔用得
用消毒酒精抹2091個面你要掌握個份量

我見濾片10$塊都平過買罩

咁你又唔諗下7093可以用最少兩個月

我都係用緊3744
有朋友話用一星期都得喎

3744係n95，防塵既話一樣係用到呼吸困難先要換
但係依家講緊防病毒.....暫時搵唔到任何指引話n95可以重用

重唔重用唔係睇filtration level
所有particulate filters都係用到呼吸唔暢順先換

When do I replace my 3M™ Particulate Filters?
Replace 3M™ Particulate Filters when:
• It becomes difficult to breathe comfortably (this will vary from individual to individual).
• The filter becomes dirty or physical damage occurs.
• For P series filters only when used in environments containing
oil aerosols:
• Dispose of P-Series filters after 40 hours of use or 30 days, whichever is first.

謝師兄
咁我用消毒紙巾再加酒精算

你咁講都岩既，不過3m係出左指引話P3先可以係疫症時期重用
仲話其他p3級都係即棄式，完全無提過n95.....

btw, P3(英/歐)=P100(美)

補充返： )OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

但佢地既指引係for 醫護人員
disposable N95都係recommend / verified mask

呢個係我之前個post
大家交流下

呢個係伊波拉指引
都係可以用disposable n95

Inmotion666

地板清潔劑洗豬咀ok?

係啊，但係無寫單嘴3系既n95濾片
同埋依份野寫n95要dispose
姐係用3系既n95濾片都應該要dispose

可以消毒就應該得，要睇返咩牌子既地板清潔劑

If aerosol-generating procedures are necessary, the health care worker should wear a respirator, such as an EN-certified FFP2 or NIOSH N95 or equivalent. The WHO cites examples of aerosol-generating procedures as those that stimulate coughing or those that could generate aerosols, such as bronchoscopy, endotracheal intubation, airway suctioning, positive-pressure ventilation via a face mask, or administration of
aerosololized or nebulised medication.

其實佢意思應該係至少N95 or equivalent
講真P100/R95/N95 咁多種
都無可能列晒出來......

琴晚揾左成晚網店揾到個訂左了,讓比其他手足啦
唔該哂你

都係果句，可以用，唔代表可以重用

以我理解佢disposable唔係因為佢係N95，而係因為佢塊野直接接觸到使用者塊面

我同意
但係我唔同意建議其他人買3系又唔日日換濾芯
應該係買唔到6500/7500+7093/6035，又買唔到普通口罩先買3系
或者叫人買3系，但建議佢要日日換濾芯
反正依家3系既n95濾芯仲平過2個外科口罩

唔係啦~ 而家都十幾蚊一塊了

用滴露消毒噴霧得唔得

can't, see置頂

2091果啲有冇得重用

可以試，唔保證

感謝 但可以點清潔？

以我理解係因為n95口罩用一陣就會抖唔到氣
隔離po一直都講緊所有filter理論上都可以用到抖唔到氣為止
唔係n95就即棄p100就用耐啲
不過始終係擋病毒 幾耐換一次就要自己取捨

晒Uv 燈

同7093一樣

有啲人話係呼吸呼出嘅空氣有水蒸氣污染咗個口罩所以n95即用即棄咁快就block柒咗
照道理豬嘴用嘅n95應該冇呢個問題因為豬嘴有獨立嘅呼氣口

但係喺冇指引嘅情況下我個人唔建議任何人重用n95

琴日出去成條街得我一個戴眼罩
比人指住笑

Better be safe than sorry

豬咀浸完要唔要過水？罐我裝左75%火酒噴表面加酒精紙巾抹過，ok?

一定要過水
沖走番污糟左既1:99
罐你酒精紙抹外面就可以

其實用uv 消毒都work 稼

係啊，不過唔知要幾多watt，照幾耐

唔好噴，抹就ok

7093c 係咪都係一樣？

7093c都係P100級膠盒，平時貴過7093/7093B
因為多左活性碳，可過濾異味

On9帶菌入屋

2091 濾棉 可以用幾耐?
係咪40個鐘

冇限，用到呼吸困難為止
40個鐘係3M寫包單話一定得，無論環境幾多pm2.5

咁你戴外科口罩都係要返入屋先扔有蓋垃圾筒嫁啦，你係大堂扔，入lift無口罩仲危險

入屋前扔 講真
一係你就叫人入屋前消毒

另一個問題 重要
想問下點知個罐/棉唔用得

但我仲停留係個迷思⋯⋯2091/97 個面會索到d 水點

有d擔心長期expose 又重用會唔會有危險⚠️

Sorly for殘體字
輕輕用酒精噴霧式咁灑下得唔得

721 831 101 1111

我唔係話expose之後驚佢濕左會減低效能

係驚萬一索左d有病毒嘅口水粒粒又唔係好似口罩咁換得咁密

會唔會反而有危險呢？？

anyway 呢個解答都算係答到某部分問題

應該trap住係入面出唔返嚟
係驚個表面姐

40mm CBRN

咁我琴日都睇到d學術評論話 d病毒係粗糙表面得15min壽命⋯⋯

咁真係平必要7093/6035先防到毒喎

點解p100可以重用？面頭黐住哂病毒點搞

請詳細閱讀

推推推

LM

得6200可以點樣將呼氣閥嘅入菌機會降到最低

忽發奇想
可唔可以用3D print整個膠殼比2091 2097
咁防水防污性都可以提升
成本亦比用7093平

利申唔識整 有個大概諗法only

已經有人整緊了 google下豬咀氣密蓋
但$50-90 有啲貴

淨係搵到封住一邊嘅蓋
搵唔到包住成個2091嘅蓋

類似呢個
但成隻2091放入去
有冇得諗

太貴，要用好多時間print舊咁大既野(cover 2091/2097)

正常可以用到呼吸困難

之前有巴打用file套住

然後痴落去？

yes，可以加幾個tab
用全膠既3m dual lock痴落去，方便拆洗
依個位唔洗密封嫁，只要飛沫唔可以直射入去就得
飛沫唔識係半空轉彎

3m dual lock

有巴打話飛沫識漂浮 有機會入到
純粹補充

你用下個腦好唔好
如果飛沫識漂浮，咁戴外科口罩既都中曬招啦
外科口罩四邊有位，唔係完全貼面
依家係飛沫傳播，block到飛沫就得嫁啦
問題係6200好似中門大開咁

屌你老母 飛沫留係空氣度唔撚得既
一黎叫人用腦

如果擋前面得既
開把遮得啦駛撚戴口罩

飛沫留係空氣？
地球無地心吸力既話，飛沫先會留係空氣囉

空氣d水分跌哂落地未

強帖 推

無錯！所以水樽笠頭係好work既，除非有人跳起咳落你頭頂
樣衰係樣衰，但係好work

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

2091 2097點搞好
係屋企諗咗兩日

7093 一對60$ 有冇人買？ 有路拎返黎 冇賺你錢仲要蝕油費添
問緊拎100對 返黎

filter 點處理？
記咁放埋一面風乾？ 唔係好多菌嘅咩

咁咪用一次都最少50
一個3311k都50 呢排可能貴左添

3311k個綿無記錯係有得換

好似叫 774

想問咁如果7093同p100棉冇蓋
可唔可以就咁用消毒藥水抹？
定係冇蓋就一定要即棄？

有性趣

有

雖然係淘記，但有用

我就係要呢啲！

Search 2097防火
唔知大陸仲有冇物流運貨
呢個最平不過係山東濟南
最近嗰個係廣東潮州不過$75
要嘅可以一齊買

有啊

3311k 只是P1級別 不是N95 3744或3701是P2可阻擋94%

罩3200 盒 3700 濾棉3744 或3701 擋到

唔明
有冇圖解

同埋痴完再浸消毒嗰陣
係咪要拎走所有入氣口同出氣口嘅棉片先

同埋啲膠水浸完會唔會痴唔實

傾緊 一有消息會開post

thanks 巴打

巴打仲有冇貨

有啊
預我10對多多都殺

你覺得6200會入病毒嘅話其實所有model都會入架
會係呼氣valve 入氣嘅話個豬嘴就無用啦其實

如果有 60926 做 filter 防肺炎，可以用幾耐先換？

3M指引話防到成個流感爆發期，都係淆就兩個禮拜換過對

呢隻單嘴得唔得？

點會唔得

有！

p100係咪無得清潔㗎？係咪用到feel到有啲焗就要換啦？

可唔可以要10對

走廊就安全咩on9
真係咁緊張, 咁你啲衫褲係咪又一次性?

點都唔安全咁不如唔戴罩

依加係你覺得唔安全話帶菌入屋
關我乜事

如果你同意避到既安全應該避
咁應該選擇掉走廊風險細d
而唔係將出去擋哂病毒既罩擺係間屋

想問下 60926 擋唔擋到？

留名

🙏🏿請問仲有無呀，想要2對🙏🏿

我都想要2對

我都有

買咗6200
不過多謝手足！高汁！

推

有性趣
@fatpig93459350

想要4對請問仲有無貨

有！想要10對

4對 救命

2對PLZ

6502ql 仲有邊度有貨

10對plz巴打

滴露其實都得？

滴露官方澄清抗病毒能力早前曾有網民質疑滴露是否具備殺滅冠狀病毒之效，滴露昨日（6日）亦透過Facebook發文澄清，指滴露產品已經過專業測試，證實能有效殺滅中東呼吸綜合症及「沙士」之冠狀病毒，以下是官方回應節錄：官方回應節錄滴露產品早前已就冠狀病毒進行測試，證實有效殺滅病毒 (包括中東呼吸綜合症冠狀病毒（MERS-CoV）及嚴重急性呼吸系統綜合症(沙士) 冠狀病毒（SARS-CoV）*)。 2019-nCoV是一種新的冠狀病毒與其他冠狀病毒非常相似。由於是新型病毒，現時我們還未能為產品作出相關測試，我們會積極跟合作夥伴聯繫，尋求有關病毒的資料，盡快為產品進行相關測試。最後，提提大家記得戴口罩，勤洗手，我們將與大家一起對抗疫症！

60926 可唔可以折殼出黎浸嫁？

有。想要2對。

罐要抹㗎

唔想死就推

用緊啦

豬嘴filter係絕對可以重用

漂白水用氧系定氯系？

屋企清潔完豬嘴同罐要點樣儲存好啲?

見有人話用到20個鐘 未見到source

用象根應該好啲？
用完就掉又唔會比膠紙搞痴淋淋

拆開3700同3200分別清楚 再將3700密封？
廢時啲菌周圍飛

同問
不過應該只係trap 唔會比你吸到

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

風乾

巴打我都想要

請問眼罩如果用酒精/1:99消毒係咪會甩coating

想要兩對7093

想要10對
Tg karma314159

有阿x2pair 唔該

我就唔洗下下拆開
3700同3209 外圍清潔好就得，跟住放入袋
一至兩日就洗3200,咁就分開個3200 同3700喇

thx🙏

3744k點搞？用一次？

我除左 對60926，抺完外面之後 有冇話要點樣保存

60926 長時間用啲化學物質會揮發曬
之後就擋唔到tg 用嚟擋tg或者其他揮發性氣體
應該係每一次短時間用完就入密實袋

但係只係用嚟擋病毒嘅話 60926入面嘅p100係物理格擋
同嗰啲化學物質完全冇關
抹完外面就咁風乾就得 冇話乜嘢特別保存

單咀3744k點搞
同埋綠水OK?

tui

食野嗰陣好麻煩 唔知點攪 又驚整污糟

3700後邊好多你呼氣嘅水氣 滴曬水咁 要抹架

我次次都浸個幾半個鐘﹐浸到full face d coating甩哂﹐勁易起霧
btw 5-10分鐘真係夠?

浸乜野？

問左醫生朋友，5-10分鐘就夠
點解寫明5-10分鐘?就係因為我曾經試過浸完唔記得
甩曬啲coating

巴打好好 我都開左個post 不過做唔到咁平

美國網購filter 7903 + 豬咀 6502QL、7500系列

1:99

1對 thx

咁好似咁好啲
用完返屋企
3200/hf-52, 3700, 3744k 拆返開做三樣
3200/hf-52同3700就洗 3744k即刻用保鮮紙包住
保鮮紙應該好過袋？袋3744有空間移動菌同病毒兩面hi晒

你地浸乜
綠水/滴露/梘液夠唔夠做？

分享下啱啱見到呢條片

照篇文睇豬咀用 UV 消毒係OK嘅，不過就...「紫外光 C 輻射能夠分解化學鍵，會導致塑膠或其他絕緣材料快速老化 （口罩有聚丙烯膠，所以不宜用這種燈消毒）」......

另外，咁 2091 / 2097 又係咪有聚丙烯所以唔用得呢？

[武漢肺炎-紫外光燈殺菌阻疫情蔓延]

想問下豬咀可唔可以成個浸落水洗

盡量唔好啦 等陣俾狗逗話要收你個豬嘴去驗

想問下3200+3700+3744
頭幾日帶好正常
而家吸氣呼氣 黃色個膠開合開合咁 達達聲
再拆個3700出黎成塊都係水氣 正唔正常

想問7093抹完就放入保紙袋就okay?
咁裝落豬嘴嗰位會唔會入到病毒？

有呀 仲有冇呀？

有興趣呀！！！！

巴打請問仲有冇

請問仲有冇想要6對

唔浸豬嘴得唔得嫁，好似好難干禁，如果用藍威寶可以嗎？

綠水OK?
眼罩應該一樣咁洗?

pish

HICO好似好屈機

可以成個浸落水？

藍威寶可以點用？直接噴定加水溝稀抹？
filter淨係抹，但係豬嘴要浸？

有冇人用緊6200有方法解決呢個問題

filter唔可以濕水
豬嘴係膠，所以可以浸消毒藥水

但係我用7093喎

7093就無問題，可以用消毒藥水抺個殼

藍威寶會唔會話有咩唔同？因為我見佢標籤寫話用完唔需要額外用清水抹走

另外如果要浸豬嘴都係清水溝藍威寶？

Pishhhh

Pishhh

點解係戴住豬嘴拆filter?
萬一接駁位外有病毒﹐拆出黎嗰下咪吸哂d毒?

洗手>除豬嘴>拆filter>扔豬嘴落1:99>消毒filter入密實袋>洗手>拆開豬嘴繼續浸>洗手>過水>風乾>洗手
咁樣就唔會拆filter喺豬嘴度吸毒﹐點睇?

支持全民豬嘴

我係咁

英國團

你有咩唔明？

1.)洗手
2.)用酒精/1:99(或滴露加水)抹filter外殼(神裝/7093/6035)
3.)洗手
4.)拆filter
5.)除豬嘴

Filter同豬嘴嘅接駁位有機會有病毒，條罅隙太細抹唔到，跟住喺戴住豬嘴情況下拆filter，接駁位嘅病毒有機會經豬嘴吸氣位吸入
點解唔除豬嘴先拆filter呢，盡快而開豬嘴先拆filter唔係仲好咩？

我想問下如果filter過咗期咁點算？
會唔會有咩問題？